結婚週年食乜好

同老婆結婚週年, 有無推介?

上網睇過跑馬地AMIGO, 暫時覺得OK, 有花有禮物有live band 有蛋榚
但有人話d 野食質素唔值咁貴

有無人可以推介其他? budget無上限

你上連登問？

去麥記開party
一定好驚喜

如果要食景
intercon 個堆餐廳都ok, 另外海港城開左間新法日餐廳都有海景 而野食又唔錯

如果講野食
可以揀amber, grand hyatt steak house, tate 等等

amigo啲食物真係中挺only

怡東Tott 點睇？

未食過 睇相一般

一個食西一個食腸

睇左amber，唔多岩食

grand hyatt 睇落ok

有無d 同amigo 一樣特別少少手有小禮物？

你堅持舊派大排場氣氛
要個d玫瑰呀簿仔 咁揀返amigo算啦
好多一家大細普通食飯都係amigo 所以我又唔覺amigo有咩特別 同埋我比較睇重食物

Petrus 味道好 環境好

Amigo 質素差左 但環境無變 都浪漫

結婚週年 就算間餐廳冇小禮物 你自己預備一份都得嘅啫

我一週年時喺屋企煎扒同開蠔

食完蠔就梗係即刻開波啦